# WareHouse



## Getting started

To make it easy for you to get started with GitLab, here's a list of recommended next steps.

Already a pro? Just edit this README.md and make it your own. Want to make it easy? [Use the template at the bottom](#editing-this-readme)!


# WareHouse


Приложение складского учета 
Основная задача: Поскольку Заказчик занимается реализацией, имеется большой ассортимент товарных позиций. Требуется реализовать программу складского учета данного товара.

Задачи которые следует реализовать
1.	Ввод новых товарных позиций
2.	Ввод поступлений товара
3.	Списание \ реализация товара 
4.	Вывод товарных остатков 


Вход в приложение через авторизацию - логин и пароль
После авторизации   пользователь попадает на главную страницу, на которой располагаются основные элементы управления.  (скорее всего кнопки)

Разделы:
1. Вывод товарных остатков
2. Ввод поступления товара
3. Списание товара 
4. Справочники (здесь располагаются все справочники приложения)
  При переходе в справочники отображать следующие кнопки 
     4.1 Справочник Товар
     4.2 Справочник Пользователи
     4.3 Справочник Роли ???? 
     4.4 Справочник Бренды
     4.5 Справочник Тип
     4.6 Справочник Единицы измерения
     4.7 Справочник Поставщик 
     4.8 Справочник Покупатель 


Раздел: 
Первый (Вывод товарных остатков):    
при попадании в раздел будут видны кнопки или ссылки на разные варианты вывода товара
1.  Все товара
2.  товары по типу
 3. товары  по производителю

При нажатии на которые будет формировать тот или иной отчет
                          
Второй (Ввод поступления товара):  
   при попадании в раздел будет видны 
1.	Список приходов  (активные ссылки для переходов к просмотру конкретного прихода )
2.	Кнопка  сделать приход. По нажатию на которую будет формироваться накладная для ввода прихода товара.

             
Третий (Списание товара):  
   при попадании в раздел будет видны 
1.	Список отгрузок товара  (активные ссылки для переходов к просмотру конкретного списания)
2.	Кнопка сделать отгрузку товара. По нажатию на которую будет формироваться накладная для списания товара.

Четвертый (справочники):  
при попадании в раздел будет видны
     4.1 Справочник Товар
         Переход в этот подраздел выводит список товаров \ как вариант показывать окно для ввода поиска товара 
Кнопка для добавления
Кнопка для редактирования 
Кнопка для удаления 

     4.2 Справочник Пользователи
         Переход в этот подраздел выводит список всех пользователей 
Кнопка для добавления
Кнопка для редактирования 
Кнопка для удаления 

     4.3 Справочник Роли ???? 
Возможно не нужно этот раздел делать доступным
Админ
Кладовщик
     4.4 Справочник Бренды
Переход в этот подраздел выводит список все бренды 
Кнопка для добавления
Кнопка для редактирования 
Кнопка для удаления 

     4.5 Справочник Тип	
Переход в этот подраздел выводит список все типы 
Кнопка для добавления
Кнопка для редактирования 
Кнопка для удаления 

        В каждый тип можно зайти, он содержит параметры
        присущие данному типу виде справочника, которые тоже можно отредактировать 
             Кнопка для добавления
             Кнопка для редактирования 
             Кнопка для удаления 

     4.6 Справочник Единицы измерения	
Переход в этот подраздел выводит список все ед.изм
Кнопка для добавления
Кнопка для редактирования 
Кнопка для удаления 

     4.7 Справочник Поставщик	
Переход в этот подраздел выводит список все Поставщики
Кнопка для добавления
Кнопка для редактирования 
Кнопка для удаления 

     4.8 Справочник Покупатели
Переход в этот подраздел выводит список все Покупатели
Кнопка для добавления
Кнопка для редактирования 
Кнопка для удаления 







## Getting started

Добавить файл  appsettings.json
и строку подключение "ConnectionStrings": {
    "DbConnection": "Host=localhost;Database=*****;Username=******;Password=*******"
  },


## Add your files
nuget  пакеты 
Microsoft.AspNetCore.Identity.EntityFrameworkCore
Microsoft.EntityFrameworkCore.Design
Microsoft.EntityFrameworkCore.Relational
Npgsql.EntityFrameworkCore.PostgreSQL
